其實收番警察宿舍轉做公屋，免除填海既需要，有冇得諗

而家警察既收入同褔利都比一般打工仔好，我唔明白點解警察可以配有宿舍，但一般人就要捱生捱死供樓。

佢地租屋已經有房屋津貼，憑咩仲要有警察宿舍

好應該同全體公務員睇齊，取消宿舍

不如行共產

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

有無人覺得now開始變紅媒？

仲要cut埋津貼

房屋津貼用來供樓收租(用兄弟姐妹名)
我識幾個差佬都係用呢招

支持

狗隻應該住狗屋, 整個大狗籠比佢地住就岩哂

拎納稅人d錢支持黑社會打市民
真仆街

有
最好處死哂佢地
消滅呢班低端人口

建議收番當居屋賣或公屋出租

嗰啲宿舍全部都係居屋質素

真係要重新改革黑警福利同薪金

重組警隊 改革警政